# Google Actions 版ジャバボタン

Google Home では、Google Actions を使うことができる。
これを利用して、Google Home もジャバボタン化することが可能。

## 今ある機能

* 格言

## デプロイについて

* `scripts/kakugen.sh` で格言のマスタを今すぐダウンロードする
* `scripts/update.sh` でメタデータをアップデートする
* `scripts/deploy.sh` でFirebase functions をデプロイする

